突發-(有圖)好多公公婆婆好想上連登 為年輕人打氣 721大家加油

其實有好多公公婆婆想上連登支持我地 睇到佢地既留言我好感動 所以我地唔孤單btw721約定大家 到時見 post上公公婆婆留言鼓勵大家

推啊

推

幫手推下推上熱門

唔好靜係點讚 要推啊

公公婆婆心聲想被大家知道

721 到時見

不見不散

721見！

努力一推

推，721出現呀!
唔係搞到留番啲公公婆婆對住惡犬呀嘛

唔好打頭陣啦 班警狗喪架

一定要保護好佢地

要保護好公公婆婆

要保護佢哋，冇理由要長者打頭陣

如果721, 見到個銀髮族，企係前線，真係又擔心又激勵。

推721

真心唔想佢地企前面

721 721 721

最溫柔的催淚彈

push

721 大家一定要出來

應該堅老人家 打字都係過黎 語音打字先會出過嚟 721

多謝一班長者啊，21號就企係我地中間，俾我地好好保護你地

721

香港人加油

大家加油

繼續推

主力推721post，721港島見！

Push

721見

多謝公公婆婆

721！

無言感激

push721見

知道有銀髮族出嚟支持已經好感動，但真係唔洗上前線架！

我老豆69定70 都有上 不過無acc 應該

721 街頭見

其實有好多公公婆婆想上連登留言支持我地 不過佢地唔識申請帳號所以我post佢地心聲出來

721 港島見

狗無人性 一陣阿婆都打 721見 保護老少！

7 21儘量幫D公公婆婆清一清佢哋電話入面D病毒，裝返多D好App入去。

想問下公公婆婆果個係FB? 請問是那個專頁??

加油

唔好意思 但諗起老人家企得仲前過後生就想笑

不如搞工作坊 教佢吔

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

推 保護銀髮族

721維園見

7.21見

辛苦晒咁多位公公婆婆

好多?

721金鐘見

大家如果見有咩唔對路
盡快帶啲銀髮離開
始終班狗癲起上黎會咩人都打
驚佢地受傷

樓主幫手叫D公公婆婆同佢哋D老友記講唔好比人昆咗去聽日嗰個集會呀！

呼籲銀髮族中途加入，可選灣仔或金鐘加入

老野去高登 00後去連登 請做好分類

Lee 個咩app 黎

720 -- 政府山 基督徒集結

或者遲d行 無咁熱同塞

保護老友記呀!

721一定要出嚟！

香城online wiki

香城online懶人包

感動
721見

支持成立蓮燈

果個係YouTube講述銀髮遊行其中一段片來 我係段片度留言 見到公公婆婆心聲知道佢地想支持連登年輕人。就post上來鼓勵大家

大字版 連燈

仲push?
「全部同我將push改做721港島見」! !

希望大家唔好再撚cd rom
有d係公公婆婆來

感動攞

pish

給香港警察最後忠告

感動推先岩

感動

我愛大家

點讚

成立蓮燈的必要！！

721冇藉口唔出

push 多謝公公婆婆 大家721一齊加油

好感動呀

多謝你地阿!最愛呢班公公婆婆了!

蝗

WECONNECT

段YouTube仲有其他公公婆婆留言 我只係截左部分

依家最重要係唔好令老人家中民建聯計

去左620

講得岩

天氣炎熱 公公婆婆小心身體 多謝你地
推

保護銀髮....

大家一定要做返好似616 和平去進行
經戈咁耐日子, 林奠都係見警察受傷先出黎, 好明顯所見佢係想有D事想發生令自己翻盤!!

一定要和平!! 五大訴求
一定要和平!! 五大訴求
一定要和平!! 五大訴求
一定要和平!! 五大訴求
一定要和平!! 五大訴求

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

睇黎要上youtube留言宣傳...呢條咩片黎

又焗又熱，帶定雪咗做冰嘢水呀

下次如果又有銀髮遊行
係站點擺街站幫佢地裝連登

好多謝佢地

就係呢段片

721 721 721 721 721

推！

邊個敢打我班呀公呀婆我同佢死過

多謝咁多位公公婆婆

驚佢上到黎 見到咁多膠post 分唔到

推到有銀髮台

推一推 不過粗重野等後生黎啦

公公婆婆 721見

推呀 愛你地呀老友記！！！

義務上門裝連登
或者搞個街站

多謝你地
大家要用自己認同既方式去對抗暴政
香港人要團結 加油

推!

集思廣益

算啦，樓主似係中坑P牌，遲D先玩連登文化教育

721 見！

星期日見到銀髮族要保護佢地呀

兩父子拍住上好熱血好溫馨

明白曬

我知我係p sorry

721一定要保護佢地！

保護公公婆婆

我唔係

多謝佢地

無問題，熟習下連登文化，「點讚」呢D大陸垃圾字詞會比人屌到上天

推到上外太空

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

好事呀，等佢地見識下三毛點分。

我真係要多謝林奠,老中青嘅聯繫呢段日子我覺得不孤單。

721見!

721港島見

老嘢唔該去翻後面撐人數唔好打頭陣啊班狗癲㗎

公公婆婆真係會追post，但有時睇唔明我地講咩
會問:點解啲人成日話「我無嘢講」？咩係推？咩係負皮？
不過真係有好多老人家想上街擋棍擋煙
原句引述:「佢地唔敢打我，如果打我，就一定有更嚴重既後果。我唔同你，我過左大半世，坐下監有咩所謂！」

fb蓮燈討論區
活躍起黎應該好多野睇

pppp

自從銀髮出來遊行後 係對建制派D票 嚴重打擊 大家加油

依班先係人
大部分都係驚撚左共狗
到香港落地生根
為香港下一代人著想

家中兩老都主動叫我幫佢地down連登app
佢地知有啲嘢cctvb唔會報導
依家老豆追post仲快過我721見！

真係好感動，但佢地真係唔好企最前，依加班警痴晒線，老人家都唔會理，照打，我地要幫手保護佢地

感謝銀髮族我愛你們

睇到差d流馬尿

好感動

推阿

Push!!!

屌班公公婆婆都岀黎
班港豬想幾時岀黎？

係好事，但曮可以太容易比佢地開到account
因為0.5 0.3就會入哂黎

到時我地保護公公婆婆

蓮燈仔一定保護銀髮族

7.21!!!pushhhhhh

你班黑警試下搞銀髮族 睇下我地同唔同你死過？

屌我唔想再喺巴士感動到喊……無紙巾啊……

我地要做公公婆婆保護盾

要喊了

即係要大家鬥企得前

家有一老如有瑰寶

多謝你地

有些長者都有人格
有些是國軍
大陸都有些知識分子也反共。

地球上既阿婆阿伯全部由我嚟保護

智慧長者，人見人愛，身體健康

推 721見

推呀

我愛老友記

721 見

對
佢地受一棍半棍都好傷
同埋走得慢
要好好幫手照顧

又喊咗！

我愛你地呀 銀髮bb

你地阻唔到銀髮蛋7蛋21出咖啦
不如物資蛋蛋幫手諗下如何支援佢地
例如水呀, 撥扇涼風冰巾 , 老人扶手椅呢類補給，
減輕佢地出意外壓力啦 , 因為712可能又似616咁又企多過行

你地阻唔到銀髮蛋蛋721出咖啦
不如物資蛋蛋幫手諗下如何支援佢地
例如水呀, 撥扇涼風冰巾 , 老人扶手椅呢類補給，
減輕佢地出意外壓力啦 , 因為712可能又似616咁又企多過行

諗左一諗長者企前面
個心驚一驚

公公婆婆要小心身體啊

1

如果見到附近公公婆婆可以係佢哋附近提供協助

我早排撘車先幫個伯伯裝連登

今朝落樓都見到有個姨姨碌緊連登

我返工係地鐵都見到

我咁多年嚟都係打個嚟字

721後生仔出黎保護阿婆

叫公公婆婆做 “不合作運動” 同 “超合作運動” 啦，佢哋先係呢方面嘅主力。

眼已紅
鼻已酸
........721見

會思考嘅銀髮族，多謝你地
我哋後生嘅，真係要好好保護佢地

有好多公公婆婆都係唔識 大家見到就幫佢哋裝

[長文]家有一老，如有一寶

集中推721

見到銀髮過日遊行我眼淚都不自覺哋留緊

多謝你地呀🙏🏼🙏🏼🙏🏼

公公婆婆

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

睇撚到眼濕濕
老人家真係唔好企最前
班生滋狗狗無人性㗎

心意係好 但啲狗仔好似有瘋狗症

啲公公婆婆真係好好
睇到有個婆婆69開始次次出 我哋班仆街有咩藉口唔出

Halo 公公婆婆
721 見
記住帶多d水，遮，扇
小心d行

個拎英國旗既婆婆 我對佢無言感激

係真架，我六張野剛注冊成功做咗P牌仔

係 大家喺前面見到身邊有公公婆婆盡力勸佢哋去翻後勤 班犬冇性㗎我驚佢哋真係會打公公婆婆

歡迎你721 到時見

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

Fb有人整咗’蓮登討論區‘

有無link 想入去地下

加油各位 夢中相見

銀髮遊行果日到尾聲佢地成班老人家係到學傳物資手勢

但721如果佢地真係打頭震前線後生咪要照顧多一樣

驚佢地一來受傷二嚟唔知點照顧 好矛盾點算

Google揾唔到
Fb入面search

歡迎你 好多謝你同你啲老友記呀
我哋大家一齊加油 但係你哋千祈唔好上前線呀 好危險㗎

佢哋唔想我地被克警打 唉！我都好擔心

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

所以見到銀髮喺前線嘅話 大家幫幫手勸翻佢哋去物資 唔想見到佢哋受傷

細個學習要敬老

曾經 老人都被貶為廢老

但仍然是有可敬的

好多謝佢地支持
但打頭陣必需係我地

其實不如係連儂牆附近見到d幫手嘅老友記都問下佢地down左連登未
洗唔洗幫手down 有d唔排除冇屋企人冇仔女幫佢地down

某部分真係廢老來。淨係識得同屯門大媽跳舞。不過大部分都係智慧既公公婆婆

無錯我地唔可以被佢哋受傷

On9政府真係搞乜死乜
搞關愛座搞到長幼對立批鬥
嗱，連登一搞，就大和解了

721多謝

多謝前輩
多謝老人家
多謝多謝

香港有你地，真好

721見

大家見到就要企得比佢哋前

721港島見！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推!

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

到時見

P牌水軍作留言請收皮

公公婆婆打字咁叻嘅

p牌又點 請唔好其實p牌。你都p牌過

推車ing

見實我地係咪應該要開街站幫公公婆婆註冊ac
721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔洗打頭陣啦，留返比我地後生仔啦

輕輕一推

721 我放棄啦 大家都忘記左媽媽

721就算唔打算衝，都要幫手照顧身邊所有人嘅情緒

推一下

我一定會出嚟

721到時見

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

婆婆公公當日要小心，量力而為
你地既心意後生仔已經睇到
但我地都唔希望你地有事，受傷
我地內疚一世
所以前線既野留番比啲後生喇好無？
西環已經出晒人力物力
當日遊行都唔知會發生啲咩
果啲收錢既人咩都做得出
帶望各位連登巴絲手足當日好銖照顧銀髮一族

我地一定誓死保護好公公婆婆

真係辛苦哂d銀髮族

無錯
我地後生同佢地打過無所謂
但最緊要唔可以有一個銀髮一族受傷

要保護好佢哋

見香港有咁多賢者就心都定哂

屌你，721D post全部唔見熱門？

推推

開個連登子區"銀髮台"有冇得諗?

7 21要幫手保護老人家

721見，毋忘五大訴求

包括我... 以示誠意，並且成為 paid member⋯ 香港人，加油！

721大家加油

爺爺嫲嫲

感動
推

推呀！！

721 希望有300萬人

推出去

嚮 FB 已經有老人家開左個群組, 我呢個老野都加入左

721 見
一位 Uncle上

勁野呀

多謝叔叔支持 721見

睇緊

多謝老友記！我好滾動

推啊 推

Pishhh
721見

集中721

香港人加油！

we connect

push push push!!!!!!!!!
My dad said that too!!!!!!!

Pish

快d出蓮燈

[size=6] 721 大家不見不散/size=6]

721見
真心唔好俾佢哋企前線 班狗無性

我地被佢哋企得更前就ok了 大家眼關四周 誓死保護公公婆婆

喊了
721港島見！

多謝你地

我無野講

我都無野講

我老豆就快60，71衝立法會嗰日mon實RTHK live，係咁叫我快啲喺連登開po話比大家聽一入到去一定要active個灑水器
過多幾日索性叫我幫佢開ac

公公婆婆咁有心
但打頭陣呢D真係唔好啦
有你地支持已經好夠

推一推

7 21 見！

大家721見

721大家一齊出黎吹下水

希望有緣見到

多謝銀巴絲!!!

PUSH

18歲以下
60歲以上
全部由我哋嚟保護

We connected 721 見

唔好上前線，你哋受傷我哋會心痛
你哋嚟做啦啦隊我哋都好開心喇

推啊 被更多人睇到 大家一齊努力

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

推

#721港島見

叫佢地上Facebook蓮燈

啲狗冇性架 英國旗婆婆都照推落地呀 咪畀老人家企前面呀

啲狗冇性架 英國旗婆婆都照推落地呀 咪畀老人家企前面呀

啲狗冇性架 英國旗婆婆都照推落地呀 咪畀老人家企前面呀

啲狗冇性架 英國旗婆婆都照推落地呀 咪畀老人家企前面呀

啲狗冇性架 英國旗婆婆都照推落地呀 咪畀老人家企前面呀

P牌大直路推爆！721集結！

Touching
齊上齊落
721！！